有無人有經驗台灣買狗BB返香港

睇左漁農處個網話台灣5個月大以下狗仔唔俾入境，但見好多台灣狗舍可以幫手運黎香港，有無人試過？

係台灣有代理幫手送狗狗返香港，你可以到時係香港貨運中心接狗狗，或者可以直接送狗狗去你屋企，佢地會出埋醫生紙，打埋晶片，做哂所有手續，大幾16000-25000台幣，是否一隻狗狗返定幾隻一齊返分擔費用

另外：肥絲你好撚煩，收皮啦屌你老母大春核，左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左

唔該哂。因為我見我想買狗果間狗舍幾乎每個月都有人親自帶狗飛黎香港，但點睇都唔夠5個月大，我遲下會親身飛過去睇狗同問清楚

有冇台灣寵物店介紹，我都睇中左一兩隻，但5個月以下？ thx

我買果間專賣法鬥咋